今日份蘋果日報1年後應該賣到200蚊

老羅認同

有咁多份喺市面,
好難炒

用咩方法可以幫份報紙保鮮